果d開post話停手又話國際點點點果d撚屌左膠同黑警政府一樣罪大惡極

左膠成撚日係度話咩國際輿論轉向 咁樣唔好睇 外國人唔知做咩你地搞尻美心 會搞到人權法案過唔到 不如停下手啦
我屌你老母仆街左膠 政治BB班
你以為美國幫你係真係見你可憐 俾班差佬禁住打所以幫你咩?
好多地方都有反政府示威啦 印尼 伊拉克 厄瓜多爾 烏克蘭 比香港慘多幾十倍 用曬實彈鎮壓 死過百人 有冇見到美國佬幫佢地呀
美國幫香港係因為有各種政治經濟利益 又可能係用香港制衡中國 否則佢就好似英國佬咁樣 得閒講2句嘴炮就算啦
既然佢係因為利益幫你 咁會唔會因為你做得唔好睇 因為reddit twitter 少幾個like 因為美國d左膠民眾唔鍾意 就會唔制衡中國呀
係唔會呀! 佢仲會幫你兜點解會咁樣

反而呢度班仆街左膠 一日到黑係度開d 垃圾 post
又話勇武呢樣唔岩果樣唔岩 衝入立法會又話唔岩 爆鐵又話唔岩 爆美心又話唔岩 係度帶風向 屌手足
你地問心 勇武手足做既野有冇令我地失望過?
612 阻到惡法立法會二讀 701 入左立法會宣讀宣言 仲有之後無數次保護大家免受黑社會福建幫既恐嚇
你班仆街情願聽冷氣左膠軍師係度講去屌尻勇武手足? 有冇良知呀你地

裝修唔差十日

soloman yue 俾美國人質緊因為勇武燒野而應唔應該繼續推動法案

我個美國Friend尋晚揸緊車...

你班仆街仲要幫佢推post 俾like?
你地知唔知停曬做呢d野 就係向世界發出呢個香港人妥協左既信息 俾黑狗進行大搜捕 送我地既勇武手足去死
為左俾你地班撚屌係度呃like 叫我地手足坐係屋企等差佬上門大搜捕 拉返狗屋 毒打 強姦 輪姦 雞姦
屌曬你地老母!
左膠個目的就係為左幫政府平亂 搞死場運動 同差佬一樣要死全家

俾like d 左膠撚屌post之前唔該你地睇下呢條片

屌你老母仲係見到一堆垃圾左膠屌手足

班左膠根本係共犯黎

今晚唔要再見到撚屌左膠POST 有過千LIKE

仲有果D撚屌叫全世界去港島做show 咩三百萬遊行果d 垃圾左膠 真係死一百萬次都唔夠
港島俾班差佬陣地戰玩到熟曬 又走唔到 又停曬交通 次撚次都俾人拉過百人
為左要上咩外國報紙頭條俾人睇 推幾百個手足入差館俾人毒打輪姦雞姦
見撚到真係好撚嬲

駁唔到

講得幾好
支持

咁得啦以後唔俾有任何其他意見出現，再comment就係左膠係同黨。🤷🏻‍♀️

五年前就係你呢D垃圾左膠黃絲豬搞散場運動 五年後唔識進步 仲係度做呃like左膠

國際民意 點做都係企係我地果邊 放心

屌你老母
連登一堆左膠

為左LIKE 推撚左手足去死

落場又一堆左膠

車斷女手足隻腳都 俾班垃圾左膠保護

呢D真係必須死 正仆街左膠推手足去死

PUSH

堅守信念
核爆都唔割席

push

屌你老母又一堆左膠post

人地幫你兜,你仲變本加厲,咪邏輯

你係咪白痴架
你真係覺得美國會因為你放下火 殺下狗 甚至你殺藍屍同你割咩
你睇下美國同沙特係點先啦

成個連登都係垃圾左膠POST 屌你地老母真係

樓主日日都開十幾個POST
嚴重懷疑係三毛想煽動

你知道得太多

你係咪駁到我既POINT? 係既我唔怕同你討論
你班仆街左膠次次遊行完 成百個POST係度屌勇武手足 睇撚到人幾撚嬲
你估我好得閒想係度屌你地咩 我真係睇唔過眼勇武做左咁多野為大家 你班撚屌次次都要屌佢地唔岩 仲要次次都推佢地去死

正常人都嬲啦 屌你老母

好多地方都有反政府示威啦 印尼 伊拉克 厄瓜多爾 烏克蘭 比香港慘多幾十倍 用曬實彈鎮壓 死過百人 有冇見到美國佬幫佢地呀
美國幫香港係因為有各種政治經濟利益

咁好心機打咁多字教班on9仔
不過班人同十年前阻人衝擊既左膠無分別

一樣係咁撚蠢